---
date: 2012-01-25
title: Okular 0.14 vrijgegeven
---
De 0.14 versie van Okular is vrijgegeven samen met KDE Applications 4.8 vrijgave. Deze vrijgave introduceert nieuwe features zoals verbeterde tekstselectie in documenten met kolommen, hulpmiddel voor tabelselectie, LaTex rendering in annotaties, verbeterd ingebedde ondersteuning (voor gebruik in bijv. Kile), betere opmaak voor pagina's tegenover elkaar, betere behandeling van schermbeveiliging/energiebeheer, verbeterde ondersteuning voor paginalabels, standaard zoomconfiguratie, verbeterd afdrukken van landschapindeling, etc. U kunt een niet complete lijst met bugs en features vinden in <a href="https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;product=okular&amp;long_desc_type=allwordssubstr&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=exact&amp;email1=&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2010-10-10&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.8.0&amp;cmdtype=doit&amp;order=Reuse+same+sort+as+last+time&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0=">bugzilla</a>. Okular 0.14 is een aanbevolen update voor iedereen die Okular gebruikt.
